第一次去大阪 有咩推薦

如題 第一次同兩老去大阪
除咗心齋橋同大阪城之外
仲有咩推薦

飛

田

新

地

認真post

此post已完

大阪城 可以唔去

海遊館

勁多人+大量蝗
啲蝗小朋友仲要逼入去人群到

京都個個二條地都可以唔去 留錢去多幾轉飛田仲好

去海遊館隔離個摩天輪同船就可以回番張pass個本

我係舊年5月去，唔知係咪非旺季，好彩都行得幾舒服

btw行下街去梅田都可以分兩日行啦

大阪=飛田新地
東京=SKYLINER

梅田都幾好行，大型商場啲fd
周遊卡有得坐摩天輪
啲商場都幾靚咁
利申：冇咩點行過
去到心齋橋果頭鐘意宮崎駿可以去佢鋪頭睇下
八阪果間宮崎駿studio 仲要整得勁靚

金龍拉麵 大阪名物 唔食去黎都無意思

我上次入去殊鳩佢地撞鳩佢地 好撚爽

一定都要食金龍拉麵

好撚正 香港真係食唔返

金龍好多人又話唔好食
邊個先真

金龍同臭豆腐一樣
睇下你鐘唔鍾意

果然好介紹

大阪買嘢食嘢多, 去啲觀景臺睇夜景, 大阪城公園, 最好去京都, 最有日本特式.
建議樓主無謂應覆飛田嗰啲人, 直接封鎖就得~

多謝巴打

去奈良撚鹿好爽

奈良公園個環境好靚 幾岩一家人慢慢行

東大寺必去

行完出黎又可以係商店街兜番個圈

我自己覺得冇特別好食 一般水準拉麵
反而有d新派鋪頭既拉麵仲好食
係四橋果頭以前食過間雞湯拉麵
第二次去搵唔番

東大寺
撞正二月中去仲有奈良琉璃繪

大阪周遊卡

絲打 你幾時去？

松

京阪神玩晒佢
BTW如果要去華納影城, 有啲項目要預先買定飛先至入到場

金龍冇乜特別
唔使特登去食

平平地著和服既大阪生活今昔館 （你要預個到都幾多人去）
室內黎成條街都係古風建築比你打卡影相

大阪同女仔打招呼方法係揸佢對波

老人家鐘意睇景嘅可以去

行街買嘢就梅田或者難波, 行梅田地下街小心會蕩失路
食嘢就心齋橋道頓崛, 不過全街都係香港人同蝗
初級路線都係咁...

不過小心最近日本有地震魚出現...

仲諗住去tim

2月尾

同兩老去應該唔會去華納影城

真

食鰻魚飯

上次星期日朝早去同啲local一齊排隊等佢開館入場
睇完成間買埋手信之後啲蝗先到

首先 同老人家去預左唔洗玩
都係睇下景, 休休閒閒咁
(佢地最鐘意去景點黎勢打卡影相話俾人知自己去左旅行)
大阪生活今昔館, 可以著下和服打下卡咁
梅田藍天大廈, 可以去影下夜景咁, 幾靚
萬博紀念公園同隔離個個水族館, 都係影下相睇下野咁, 休閒既咁

然後就個人覺得
第一次, 仲要同老人家去
跟團比較好
我屋企兩老就係唔跟團就唔跟我去
又話我睇d野唔岩佢地, 又話搵車搭車好麻煩
一個就仲要唔食生野

京都勝牛有個女waiter 勁撚正

即係D人話東京一定要食無敵家咁...

我食完又唔覺值得排成個鐘去食...
但D人話去東京必食...

真係唔明金龍有咩咁好食
去食鰻魚飯或者去神戶食牛好過啦

一問大阪嘢見到有人答一個飛田一個金龍就可以skip

寧願遠少少去神戶
行個舞子公園同outlet
再行個地下街。仲好玩

講真大阪果幾度廣東話蝗話仲要有海底撈真係見到都唔開胃

行大阪城太消耗體力，又遠又冇乜野睇又多人。

呢個真

直接去京都

環球影城

冇食過金龍拉麵唔好話自己去大阪

去大阪唔食金龍不如唔好柒去

金龍必試啦

啱啱去完 我幾中意大阪
梅田難波 百貨公司集中區
好有名就一定好多人嘅心齋橋道頓堀
*日本文化濃厚嘅京都
*奈良公園撚鹿悠閑舒服
歐洲風格嘅神戶
環球影城
*私心推大阪城公園

睇你老人家仲意咩啦

飛田新地
松島新地
尼崎新地
睇脫衣舞

平均多少$一個人？

酒店睇吓有冇瀾波附近
因為交通方便
天王寺動物園就不了
黑門市場就早喲去
10點通常都冇咁多人既
同埋就留返日去京都行
最好擺係最後果兩日到
撚完鹿就去京都
係京都訓一晚再搭JR去大版空港返屋企

黑門市場就唔使去都得啦
一串串燒收你3000yen都夠膽死 完全係劏遊客嘅地方

第一次

又係你

其實真係幾好食

好耐無見

識去一定去東京
東京吊打大阪啦

我地日日見架喎

金龍唔覺得特別好食

心齋橋同中國城冇咩分別
超多強國人 連殘體傳單都收過
不過係好熱鬧同出名遊客既美食區

鍾意食章魚小丸子同大阪燒多d

同老人家去好好安排交通
可以預約定既鐵路就最好花少少錢book定先
同埋唔好一日去多過3個地方
（過來人）
孝順係好事既

點解天王寺動物園不了

real so boring